認真問，無學歷無經驗，去英國搵份洗碗嚟做到底難唔難？？

如題

難 個邊洗碗起碼要大學學歷

出席會議的中大歷史系應屆畢業生說，去年11月起送了70多份履歷表，很多都沒有回音，認為文科較難與商科或理科競爭。張建宗回應表示，僱主請人是視乎態度及貢獻，呼籲年青人不要「揀擇」，他指出洗碗也是工作經驗，青年人要做好期望管理。

其實香港都要
其實唔洗理人講乜 去到勇敢啲主動搵就ok

如果大學讀science engine會有啲優勢

有research experience 會好啲

最好加封reference letter 或者相關經驗

通常有急救牌同消防經驗優先, 可以幫手處理突發事故

難，佢哋好似用洗碗機

呢樣真, reference letter 記得中英對照之外要加埋印度文, 否則會觸犯歧視條例

有冇諗過唔好去英國
無謂拉低BNO新移民質素

你食屎啦

講事實 唔岩聽都係咁話